點解突然今日講撤回

有人話係因為美國國會個法案，或者十一國慶，但大家都知就咁講撤回係完全唔能夠令事情逆轉同平息！

所以政府係想你地無人再記得討論831嘅事，失蹤定死亡都未交代，每個人今日話題都係話我地未放棄五大訴求就中曬計

好，我地繼續搵831真相
五大訴求，缺一不可

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去